［緊急］有冇人fact check?

揭速龍小組真身：武警攞單程證做港警！

2019-6-14 19:29字體： A A A
警方在前日的金鐘衝突下下仆頭，槍槍射人，尤其是俗稱速龍小隊的特別戰術小隊的凶殘表現，就更令人既驚且怒。原來這班速龍小隊的成員很多本來是大陸武警，但就取了單程證來港，扮晒香港人，仲做埋香港警察。

去片：

終於有人爆出黎

推出國際

唔信，因為隔籬就係解放軍營，做乜鳩近嘅唔叫，走去叫遠程嚟幫拖？
同埋「有傳」大陸某啲人員出入境香港係可以無任何紀錄，所以唔存在批單程證呢啲可紀錄嘅嘢

係 點諗都有公安
但應該唔洗單程證

老實同你講
852我14年左右留意開
咁多年啲料
流過大紀元

咁大獲？

仲有你真係覺得無大陸公安係出面咩

如果係滲透咗幾年的新香港人？